LIHKG唔走出自己既風格注定失敗

你班友仔高興得太早

冇論據 論證可言